Clone project -> Open project from existing source -> Gradle -> Use default gradle wrapper
To run test:
gradlew test

Used technologies:   
- Java 11   
- Junit 5   
- Selenide   
- Allure Report   
- Gradle   

Все настройки идут через файл build.gradle
Включая паралельный запуск тестов и тестовые наборы


Чтобы каждый раз не импортить проект при его переоткрытии нужно выполнить команду
gradlew cleanidea idea
команда сгенерирует конфигурационные файлы и дальше проект можно будет октрыть через файл (имяПроекта.ipr)

Allure отчёт будет сгенерирован в \build\reports\allure-report\


Структура:
- build.gradle - билд файл, через него подключаем библиотеки, добавляем таски, настраиваем параллельные тесты и тестовые наборы   
- src/main/java/data - Здесь держим классы с данными если выбрали этот путь для хранения данных   
- src/main/java/data_models - Классы моделей данных. Модели нужны для определения набора полей сущности в проекте и дальнейшей работы с ней.   
- src/main/java/example_pages - Папка для классов страниц. В рабочем состоянии обычно имеет название pages и соддержит подпапки в зависимости от ого как разбивается проект   
- src/main/java/utils - Обычно содержит классы с вспомогательными методами которые сложно отнести к какому-то конкретному классу.   
- src/test/java/data_providers - содержит классы провайдеры данных, для Data Driven тестов   
- src/test/tests - содержит классы с тестами, для того чтобы тесты запускались через консольную команду названия класса должно содержать слово test   
- stc/test/tests/BaseTest - базовый класс для тестов от которого наследуются другие тестовые классы, обычно содержит методы которые выполняются всегда и везде   
В данном примере используется для инициализации браузера и привязки скриншотов к репорту


Использование Selenoid:
- Для запуска виртуальной машины с Selenoid
- Перенести Vagrantfile в удобную папку
- Установить vagrant и virtualbox
- В папке с Vagrantfile выполнить команду vagrant up
по адресу http://localhost:8080 поднимется ui, и на порту 4444 сам Selenoid
- Пример настроек в utils/SelenoidWebDriverProvider






